<resources>
    <string name="app_name">My News</string>
    <string name="utama">Festival Asian Games 2018</string>
    <string name="tombol">Buka Selengkapnya</string>
    <string name="berita1">Masyarakat rela mengantre agar dapat mencoba fasilitas berfoto menggunakan objek. Selain memegang bola, pengunjung juga bisa mencoba spot foto lainnya, yaitu dengan naik ke atas kursi tinggi untuk mendapatkan pemandangan yang lebih baik. Suasana meriah tidak hanya terlihat dalam tempat khusus berfoto. Pengunjung anak-anak juga semringah karena pengelola GBK menyediakan arena bermain. Meski hanya berukuran sekitar lima meter, arena bermain yang disediakan sudah bisa membuat anak-anak senang. Fasilitas itu mendapat mendapat apresiasi dari masyarakat.</string>
    <string name="music">Comeback ‘Goodbye Road’, iKON Berhasil Puncaki iTunes di 25 Negara</string>
    <string name="berita2">Di mini album ini, iKON merilis tilte track berjudul “Goodbye Road” dan MV yang sudah dirilis di Youtube pada Senin, 1 Oktober pukul 6 sore waktu setempat. Meskipun salah satu membernya yaitu Junhoe sempat terkena kontroversi, lagu ini tetap mendapatkan respon yang bagus di Korea Selatan. Lirik “Goodbye Road” ditulis oleh B.I dan Bobby. Lagu ini menarik perhatian publik dengan liriknya yang sedih tentang patah hati dan melepaskan mantan kekasih. Lagu ini menampilkan musik yang cocok untuk musim gugur dan koreografi tarian yang indah. Tidak perlu menunggu lama setelah dirilis, “Goodbye Road” berhasil memuncaki real time chart di Melon, Genie, Bugs, Mnet, Soribada, dan nomor 4 di Naver.</string>
    <string name="movie">Ulasan Film: \'The NUN\'</string>
    <string name="berita3">Jakarta, CNN Indonesia -- Ketakutan terbesar saya bukan berhadapan dengan Valak. Namun kala The Nun tak mampu memenuhi ekspektasi untuk membuat saya terguncang dan gelisah menjelang tidur.  Nyatanya, saya masih mampu memandang cermin di malam hari dan berjalan ke toilet di malam hari, atau bertahan sendirian di tengah kegelapan. The Nun memang tak seseram dan sekuat The Conjuring (2013) yang mampu membuat gelisah tak karuan saat keluar dari bioskop.</string>
</resources>
